全部今日同我入伊斯蘭教

咁就可以合法幪面

男人有咩用

點入教

抗暴政 唔係要走精面

用下腦啦
根本個“法”就唔合理
仲洗佢批准你合唔合法？
推返個政權仲直接

靠港女主導

自欺欺人 on99

變性

全民沽空港紙，港市，趁未收